「偽黃」POLY學生淘寶IG SHOP @KINGNQUEENIE & @KNQ.WOMEN (3)

回顧上post

店豬自己同自己落單

店豬你50對鞋同鞋盒呢？

==============================

6月9號為某淘寶貨IG Shop門市開張大喜日子

「偽黃」POLY學生淘寶IG SHOP @ KINGNQUEENIE

「偽黃」POLY學生淘寶IG SHOP @ KINGNQUEENIE (2)

似coffee?!

coffee心諗

彌巴

繼續推

上個post嘅人會搵唔返呢度

終於有新po

乜女店主依家要直接偷淘寶啲圖喇

幫店豬答先
「韓國批發將啲圖俾左淘寶咋」

發現佢哋啲post愈來愈少like 12.6k followers得咁少likes

盡左力架喇
女裝部一個like都無

女裝呢幾日先過500人follow

推

留個名
一定要俾更多人睇到！！

想知韓國東大門批發放暑假個陣佢哋入咩貨

韓國放暑假 店豬話休息呀

兩條友咁樣衰都長期用自己做Model真係好撚有自信

大陸物流

磨擦力

兩個店豬咁快留左負評

駁唔到

彌巴咁有心機

東莞

又幫店豬(鳩)答先
件貨寄失左去左中國 所以我先開app check

駛唔駛咁撚串呀
店豬你識韓文咩？

eq低到爆 繼續自己打飛機啦

又要人幫襯 但又咁嘅態度
人哋都唔想買啦
eq低到

如果真係同韓國入貨，影張單出黎睇睇先

咩好似一樣 直頭係一模一樣

店豬惡到咁仲要cap埋上story 自嘲係咩事

我要睇呀
我識睇喎

驚佢唔買仲要咁撚串

襯衫好睇

無入黎一排就咁多花生食不得了

佢所謂熟客咪就係佢自己

色差大到呢 着完秒變大媽
講唔定賣出去個條就係店豬身上個條
原味西褲

對比下 淘寶韓國直送嘅價錢 睇得出店豬食水好深

呢條大陸女人真係好黑人憎喎
串到痴線
真係咁多人reply story幫你既話
我又唔信無幫手like你既post啦
一個like都無既

店豬打韓文覆人

ig名都冇遮

快啲dm佢啦

唔明點解eq 低到咁⋯

冇人買先出福袋散貨

又係自己同自己講野？

有無後續
好大粒花生

估中地點 / 唔岩聽嘅說話 被人del cm
咁你公開俾人留言做乜

推啊推啊
之前差啲做咗苦主，啲態度真係一聽就知身有屎

買咗會悔恨終身

店豬分享愛情觀

賣衫都告急

圖呢 無圖你話200條都得架啦

仲多過佢post啲like數
定又係自己同自己講野

係囉我都覺得唔合班
無理由咁熟覆你呢d
又唔幫你like掛

真心講
Story 同post 係兩樣野🤔🤔
不過都係唔會like 😂😂

Push

店豬你影相試吓唔係西面
因為真係冇咁好睇
笑下帶貨會比較好

平時冇人like 有現金券即刻有人like

店豬都知佢啲post太少like

其實佢搵個靚d嘅影product相應該會好賣好多
無錢咪搵fd影 總有一兩個fd係靚d掛
見到呢堆chok樣相 影得仲衰過佢影情侶衫

上個post唔係已經話佢冇朋友啦咩

幹練 笑死我

賣衫定扮小丑

咁唯有俾錢請model
好似三媽間野咁，就算款差cutting差料差，只搵個識擺pose嘅靚model，搵個真攝影師影相，搵埋graphic designer執靚啲相，啲妹妹仔就爭住一車車錢送俾佢地洗

影到傻閪咁撚樣點幹練

推 賣淘寶貨就唔好扮自己係韓國攞貨啦

賣情侶衫都仲有d gimmick位
但佢間女裝...model真係太趕客 點同其他ig shop鬥

20條

睇得多所謂情侶裝都厭
明明分左兩間店但繼續係情侶裝店放女裝story

圖呢圖呢
下次講200條算啦

有拍片

有幾多份件？

ig店10間有10間都食水好深

點解唔行遠啲兩排一齊拍片

74歲手足聽日上庭 希望大家抽空去聲援佢

唔好意思借一借位宣傳
可以嘅話幫手推一推 thx

95%新 肯定着完先賣出去

7折會有人要咩？ 二手wor
Taobao 價7折都仲要諗諗

之前唔係話半年清一次衣櫃捐出去？
cls衫鋪賣自己啲二手衫
送俾我都唔着你啲原味淘寶貨啦屌

冇乜生意就賣返自己着嘅衫 仲要得7折

其實冇人想睇石生

利申 識店豬
問過好多店豬朋友 有冇份幫襯
佢地都話 唔會幫襯 大家都知係taobao
同埋 其實唔係撞色就叫情侶衫
試吓唔撞色都襯到嘅話
先話自己unique 啦

彌巴pin呢個

More，為人如何

目測6件

好期待店豬50條裙

石生4-5年前為人不錯
但同左溫小姐一齊之後就好似erm erm
好似莊聚whatever 都冇叫佢地了🙊

今日12:00出 咁快賣晒？

如果實物黎到真係變成右邊隻紅 應該會幾嬲
玩小丸子cosplay咩

好威呀

拍拖拍到俾人杯

唔好曬人地啲單喇
下下都攞幾疊返黎搣當出左單

============================

好正

唔係post係代購gp咩

又賣福袋啦

原味福袋

點樣偽黃？

外國客都知道

好想入group

好耐之前會po文宣 但出post成日用埋啲蝗語
之後揀左6月9號開門市賣佢地啲69淘寶情侶裝
之後ig禁言 從此無再出過文宣
身為poly學生嘅佢地係理大圍城幾日繼續瘋狂出story賣淘寶衫
口講心繫理大乜乜柒柒 實情做生意最緊要

第一次見model會揭條底裙俾我睇
cls

七月四到依家一個月喇
40條大貨圖呢？

四件定五件？

大佬 p圖都俾啲誠意呀

呢個pose加呢條大媽睡褲
除左晨運拉個筋 我都諗唔到其他形容詞

一張圖copy and paste變兩張
真係好受歡迎

唔係掛.....用xt30都可以影到啲相咁.........

Hktvmall $32

好多呀

終於買到1.3k followers

俾你哋講中呀肯定有mon post啦
揾情侶model 唔知有冇錢呢

一定唔會俾錢啦

正名返 佢嗰啲唔係display
係店豬着過嘅原味二手衫

雖然唔撚知係咩事，但見到偽黃，老閪都push鳩佢

有出下去行下街嘅都知
個啲所謂韓國大型連鎖牌子都係靜英英
仲有唔少都撒出哂香港添
點解仲有人會買韓國衫？
買都唔會喺IG SHOP買啦
呢啲雜嘜牌子 連實物都無睇

其實佢哋識影相？
只係識揾地點 為顔色而襯衫
再用腳架自拍影相 加下post
之後調色調到好靚
Model嘅回報只係俾返輯相佢哋

佢仲好意思用條三手古著裙做宣傳

仲要拋頭露面幫你賣衫 又冇錢收
應該只呃到妹妹仔

pushhhh

店豬真係好勤力 放假都仲賣野
當然啦 冇錢嘛

屌 對鞋好撚樣衰
乜野事呀
啲taste差撚到

又del人cm

都冇生意仲要唔應機

男影相一定要帶黑超

未見過咁柒嘅男朋友
條女嗰樣閪到

佢地仲未收皮？

佢地新開張時中過一次伏
買咗番黎有色差
仲要洗左兩次已經”wear”左
鬆哂著唔到 咁就無左二百蚊

冇人買 係咁搞優惠

反對人呃錢
不過想提醒返，154rmb =/= 154hkd
人民幣貴過港幣，你應該係無心之失 不過咁樣偷換左概念係有少少唔公道

下次會寫返港幣價錢
人民幣貴過港幣都只不係貴$20到
點都唔會貴過店豬賣嘅價錢

我知啊 所以先會形容佢地係呃錢 只係覺得指控方應該盡量唔好有factual error姐

二百算少喇
新開張肯定係淘寶貨

啲色差咁大

啲衫好皺

應該兩條唔同？
但佢又話橙色
啲相影到咁就唔好放出嚟啦

倉底貨係咁上下
好心佢哋就腳踏實地搵錢算啦
做ig shop做到好似黑衣咁真係好肉酸

佢地做咩工仲可以搵到咁多錢
老閪都繼續呃啦

又吹到咁大

冇人買要開round2

好撚心熨下先出po啦屌佢
柒到

啲post好生硬

好多單呀

嘩對鞋
十年前嘅款？

大家快去comment
佢3秒block 人

你cm啲咩

又話放假但又長期mon住

條仔好似盲人

推撚爆佢啦
總係有班人以為自己上咗大學就高人一等
搞埋啲乜撚嘢生意 網店
當人哋傻閪咩

嘩 着到成個人壓扁咗咁 又肥又矮
透埋bra更噁心

睇咗咁耐全部都係人身攻擊
有冇實質證據話佢淘寶啊 唔係有單咩？
頂多可以話佢態度唔好

之間佢6月9開店果陣有個post 入面佢死口唔認佢有係大陸攞貨 但後來唔知邊到訪問佢 又認咗有

痴撚線咁多負皮 都冇人講道理嘅 點撐

有冇source

你有無睇第一個post架
啲款明顯係淘寶 仲要係好濫一望就知係淘寶d款式

仲有佢賣嘅日本古著 得一千零一件嘅古著
自己著左去旅行影相 再照放出黎賣
都唔係態度唔好咁簡單

6月9號為某淘寶貨IG Shop門市開張大喜日子

- 分享自 LIHKG 討論區.

咁樣睇就似好多

屌 呢套真心好撚柒 點解有勇氣著成咁

推！！

btw 個個都搵條女鄉音好重
有冇link聽下？搵極搵唔到

佢好耐之前開過次live，嗰陣發現嘅，唔知有無留底
可以去ig tv睇吓佢啲日本三手舊衫片

[代客出post]

店豬5月26日出story話賣medicube。之後有客人落單，賣1set (精華+棉片)。

客人近日問店豬精華返貨未，店豬講左成大段野，話供應量多，要分俾日本同香港，加上疫情關係，工廠運作緩慢，而且出哂佢哋分銷嘅貨先再分俾店豬。

之後客人覺得太耐，加上市面都有得買同平。所以就淨係買咗棉片同退精華嘅錢。

最後客人想講 原來仲有人未收到，冇咪冇囉 咁鬼祟dm做咩。錢就收得快，售後服務就差到，要人問先講出嚟。 未收到嘅客人退錢之後去官網買啦

ig tv有

搵到了
知佢大陸落黎既，但唔敢講係咪有大陸音，但懶音真係好嚴重

驚覺佢平官網十蚊都拎出嚟講

店豬態度西到咁

好多單啊

影到水桶腰又象腿
唔簡單

佢啲汗

@cfpy.shop852 呢間都係淘寶扮韓貨

講到自己專業攝影師咁
但連個相機遙控都影埋
你哋叫出面班真嘅要收錢嘅專業日系攝影師情何以堪呢

男店豬隻手

又放地下

個遙控真係好搶鏡

嘩我都cap咗想po
心諗着到肥腫難分
款唔同色唔同 一齊着運動裝就係情侶裝？
咁我落街跑步咪成條街都係我條仔？

依家人哋轉行做日系攝影師

條仔跑步都帶黑超
會唔會睇唔到路

撈埋親子裝

咪搞人哋細路啦

你識唔識搵架屌
佢賣488 有咩可能真係淘寶364蚊買 計埋運費佢先賺100蚊一套?
依D垃圾質地衫 一套50蚊有找

絲打唔好咁燥底
話說店豬話我哋呢班「haters」每日浪費時間狙擊佢，令我哋冇得好似佢咁「成功」，所以唔可以曬太多時間慢慢搵最平出嚟，如果唔係就冇得好似店豬咁成功架喇

(彌巴逐套逐套幫我哋搵，搵咗好多套已經好辛苦架喇)

廢事俾人話蝦素人 先唔評論佢嘅樣同身材
但會幫呢間出名黑店做model 到底有幾想紅

店豬嘅好朋友

會唔會之前嗰個都係佢啲fd嚟

好鍾意放地下影相

膠味濃 真係靚咩

可唔可以合返埋個口同埋dup返低個頭
下下都除半邊衫做乜鳩

頂唔順

...諗起呢個post

召集極樣衰model嘅ig shop

本身都唔想講個素人(定佢個fd)，廢事俾人話人身攻擊，但真係搞唔掂

又出現金卷 冇人幫襯？

以男女店長既尊容，生出黎個樣應該好大獲

好想插插頭落佢個鼻度

$989set

唔係點八萬一個月
唔知依家仲有冇呢

見到佢請藍c做model，真藍認證

買貴人幾倍就扮靚貨

邊個係藍絲model？

有人爆料，條仔深藍

佢新移民黎，細個喺北京住。
份人冇乜道德觀念，見利先搵朋友，愛情至上

more

中國人係咁上下
唔知利同愛情邊個贏呢

$20/1

咁都話爆單

中文唔識打？ 淘寶copy 刺繡裙擺

仲話唔係淘寶穿哂煲

淘寶師

係時候dm佢再洗留言

啲style似足小紅書

KING&QUEENIE🤮
那來的自信

哇呢個好嚴重啵 刺繡裙擺

真心唔識欣賞男人見到好難心動

依套真係唔識欣賞

20套

咪又係抄人着米白色百褶裙

佢成日都講20套

店豬中国人嚟 打殘體有咩咁出奇

點解依家先發現呢個post
Btw啲衫真係好撚柒 好難想像咩年齡階層會買

屌真係唔撚信好柒喎

ig shop話自己係黃店真係得啖笑，根本零成本當係宣傳

Good coffee good music

明明係句子中間突然用大階完全係啲唔識英文嘅中國女人會做嘅事

慣咗手不推文
推返個靚文先

PUSH

後面條仔

個男仔咁樣衰嘅

點解仲有人買

有客到依家都未收到Medicube
已經4個月
話供應商未出貨俾佢哋 又話日日都問
仲同客講 一係分2次順豐到付
一係去觀塘舖攞貨
講到件事唔關佢事咁 售後服務差到

點解淘寶都仲貴

23歲？！
似33歲

好老套

條裙好皺

最新個兩個model好樣衰

依間已經算良心 計返匯率同運費真係賺100都無

對比其他幾十蚊賣你400,500好太多

個男嘅中咗輻射？

良心係咁用架咩

168嘅男仔

用十舊屎比二十舊屎
咁你快啲幫襯

救撚命

35條

仲要直接用淘寶圖係咩事

我想睇下單wor

個女鼻孔外露 側面拿埋一撮

錶都賣埋

推 個店主仲好意思教人著衫 件新品著到矮東瓜咁

點襯都有陣娘味

咁應該啲follower係買嘅

室內都帶超

1500人就話public figure

真係中咗輻射咁嘅樣

好彩佢戴咗超

送比我做地布都唔要

支貨扮上菜

真係兩條友都咁撚樣衰

佢條仔真係好撚樣衰，不過襯佢

見到佢ig落左廣告
快d上黎推比更多人睇先
千祈唔好上當呀

啲衫皺蚊蚊 衣不稱身 著到肥肥矮矮咁 一啲都唔吸引 都仲有人幫襯

淘寶圖扮客人回圖?!

啱啱睇到佢哋落咗廣告

柒到

想點⋯

嘩
核彈級
有冇人踢爆

包裝淘寶貨再賣都唔准
連登仔真惡

留返俾你買

起一起底即刻明咗
出返去啦 連登唔歡迎你

都幾誇張

究竟呢件衫係咩taste
好似戴左個離罩bra咁
點解無左情侶裝框框都要入啲咁嘅貨

算啦 佢改變唔到佢啲taste

習慣

呢張係櫈？但佢哋企上去影相...

[恒大樹大][開學須知]請小心狗二代羅超賢同陳懷謙

冇人買先送

想講兩個都勁樣衰
d 衫有d 可能真係叫襯得好睇既
但著落佢地到就
feel 到兩個都勁有自信

當然唔貴啦 淘寶只賣$107

幫手推
追哂咁多個post 真係越睇越睇唔過眼

店豬公布左抽獎名單
但全部係數字
有客玩抽獎
但唔知佢個數字係咩
店豬話係入excel用嘅數字
得佢先知係幾多號

仲有人幫襯

影完唔係送俾佢哋 要佢哋俾錢買

人血饅頭
我屌你老母

成日share post 到gp
Hello 店豬

幫佢地影相連套衫都唔係送比佢地？
咁對model 有d 咩得到
一個攝影既機會？
d 圖又較色較到咁執到咁
套衫比人著左成日影完成日係咪放返比街客等傻仔接貨

樣撚衰到 見到都唔想幫襯
你話條女係靚女我都會心郁買丫
屌你老母豬西chok樣

今日睇完呢個po
先發覺原來呢個世界仲有人樣衰過自己

屌 條仔真係好撚樣衰
到底哪來的自信 不如唔好帶超
直接用張貼圖遮住個樣仲實際

俾人影完
之後返到舖放地下影相
再賣俾客

呢啲又即刻post
Medicube精華到貨未呀
完全唔講 等人問先講

是日西環碼頭附近
（朋友send俾我，佢話本身唔認得，聽到佢啲鄉音廣東話話同嗰隻師奶買餸髮夾先認到）

男店豬由頭到尾都冇戴口罩播毒男model影完都唔戴口罩

隔離姐姐見到佢哋唔戴口罩都拿拿臨戴返

幫店豬預告定下套衫：
姣紫69情侶裝

點解仲有人揾佢哋影相？

世上水魚何其多

講真真係幾樣衰 點解佢哋咁撚有自信

Btw 仲出埋教學教人紥
買餸髮夾形容得好好

所謂教學只係將所有頭髮揸做一大舊再夾

200 likes都冇 照公開地點

係呢套喇 素人相都冇一張

點解仲有咁多人買

我哋推太廢

福袋就係咁出story
5月精華運到嚟香港未？
冇跟進 冇story

其實唔係同居嘅情侶著情侶衫都幾造作
出門口前仲要突登夾定著咩衫

留名

岡巴！

Long time no see 呢排忙
點解呢間野仲未收皮

條裙同淘寶張圖好大色差喎

條belt 假到啦......

去官網買啦

其實開個ig ac 個名同佢改到差唔多
佢出完post 再放番張淘寶嘅圖 咁推法係咪效率高d？唔好比咁多人受害

50條

40條

圖呢

好威

樓主係咪PR

懷疑好多果啲賣瑜珈衫都係

熱感紙 + 熱感打印機 淘寶around 300 蚊
買format 20蚊人仔
連日本abc mart出單個格式都印到

（以前個大同又係做埋呢啲鬼鼠野成日叫我幫佢係淘賓碌卡）

hkd$1000嘅貨就拎出嚟打飛機
佢平時賣開$300一件 當成本$200一件 都係得5件
不過佢食水咁深 分分鐘$100一件 但都只得10件

一年前都俾人揭發啦喎
呢兩件垃圾仲未收皮？

着到好乸

做咩條仔而家張張相都戴太陽眼鏡

模特兒身高體重唔同

成件好柒比人發現係taobao都仲要繼續賣衫
好多時間佢只係識襯衫
簡單一件polo t-shirt Uniqlo都有啦
洗乜比錢你賺 仲要食水咁深

呢排女店豬個妝化到馬嬲屎忽咁

條仔柒到咁都影

又可以賺錢啦

法官大人

唔怪得 原來係保險狗

店豬叫佢買俾女朋友 原來已經分手

個撚屌咁嘅樣 點同佢一齊

又唔係好覺佢識襯衫黎黎去去都係配長裙
一係就連身裙加對boot 但d boot全部都係d老土款

睇埋女裝部先經典

其實好多ig shop 日韓代購

用圖search
淘寶都有

腳粗唔著長裙點搞得掂

p圖咪得

我覺得還好 佢識襯色囉
所以搞到啲情侶覺得佢地好正
之後去幫襯佢
（sor其實我都唔知有冇人買）

Bulk撚到

就算taobao價都要咁貴

近日出box set 好多人買

每個set 60個

店豬你識唔識字？係反映呀

啲英文

講乜鳩cls
又唔分行

淘寶 真係當人傻嘅咩

講乜9

係厚同大

佢仲好意思post出黎

洗唔洗咁濃妝

先唔講佢嗰幾句噏乜鳩
先一齊四年,就話係MR RIGHT
如果四五十年後都仲係咁理想
先話佢係MR RIGHT都未遲啦

本來唔識依間嘢,追POST 先識
到底有冇一件貨係淘寶搵唔到

都咁多單伏野出左黎 2020仲有人IG SHOP買衫?

$2288

咁都話多

忍唔到笑

手足都要食飯

好撚威呀店豬noted with thanks

有無方法可以推到多啲人知 見佢仲一直呃緊人

其實我覺得佢地應該係俾人踢爆咗先開始揾韓國供應商入貨 呢個價位淘寶d店都似係韓國入 但都入得平過佢 咁柒嘅店主同原味二手衫都係幫襯淘寶好過

都

推推推推推

80件

你想講乜撚野呀店豬
新移民講嘢係唔同啲

普通話拼音？
「一件」？？「意見」？？

條裙咁多人着過

呢條人

仲未收檔
乜香港咁多傻仔上當
見到佢地d相都唔開胃
睇佢地d片都覺得尷尬
令人作嘔

店豬so tied

有ig名

樓主生意唔夠人好 所以做d咁既野？

又抄

調色調到

得四件 整多幾張圖就好多件咁

原來男+女先係過百件
其實圖中+20 都唔過百件

不衛生

1.4萬人followers ，每個post 先得3-4個likes?!!!!

多謝你呀店豬 買滿$800先免運費

其實佢哋係咪買followers?
點解會少like 成咁

中撚咗佢哋ig story廣告
即刻嚟摷返個post嚟推一推

買咗佢哋啲衫？

無呀

一定好多人like 平時得幾個

點解仲叫queenie幾時改返做kingnangela

自己覺得攰搵人做

你無出呢個post就無錢
出咗可能有500
睇埋我個comment 可能有800

撈唔掂大人衫撈埋童裝

好耐無嚟睇過 點解仲未執笠

呢度有45件？

內搭個件襯紅色係咩taste

大媽taste

買家秀同賣家秀

冇乜人買衫 轉賣第二啲嘢

頁數32

哇 都幾明顯

自己寫明邊套同2衫 都仲要問

點解可以仲未收皮

有啲似

做埋親子裝

人皮面膜要授權代理先賣得，要有證書
要跟官方統一零售價$250一盒
同埋唔可以散賣
一經發現 俾人告硬

着到好肥

佢正在可以連淘寶圖都偷埋

$978

Diu

着完有提臀

店豬2019個陣唔寫最尾個2句？

老實講句. 情侶裝都唔會揀著依類

咁嘅衫都要$300

夏天都嚟仲賣頸巾

慣咗手㩒咗不推文
推返先

頸巾係之前

店豬話着完呢件衫由A變C

邊個係店豬

右二

店豬派錢 $100